政府想用拖字訣！？！

最近實在太多資訊同埋新聞，好多人都未必可以過濾咁多資訊。

1. 追究新屋嶺
新屋嶺呢個地方真係好可怕，有太多嘅傳聞、太多嘅被自殺係相關。雙手被綁但係屬於自殺冇可疑、跳樓自殺但係街坊聽唔到聲、輪姦性侵嘅傳聞亦都因為冇CCTV而半信半疑。所以入左新屋嶺嘅人究竟點樣？呢一個根本唔應該用來做羈留室，但要點樣做呢？

2. 撚出公安
其實正常香港嘅警察應該都精神崩潰，所以先至會一句「你嘅良心去左邊」就發左顛。但你會發現好多警察仲有精神。家中就紅底生意人，嗰日咁岩見面聽到話又派多啲公安落黎。我心諗：都知你班仆街會派㗎啦，但係又派？冇圖亦都Fact check唔到，但係如果我哋有啲針對公安嘅撚狗語言刺激，話唔定可以chock到啲嘢。
因為佢哋真係好鍾意對住空氣開槍同埋推進，我真係好疑惑，佢哋係咪喺度訓練緊啲公安呢？

3. 收集失蹤人口
呢個程序其實已經有人做咗，感謝偉大嘅連登仔。正如今日蘋果都有一個女士問自己個女去咗邊，有冇諗過其實我哋可以收集下呢嘅聲音，逼傳媒追究濫捕私刑嘅真相，再利用呢啲輿論壓力去得到外國嘅助攻，令中央緊張。正如佢哋女仔就上私家車，男仔就唔俾佢哋叫返自己個名，踐踏香港市民嘅人權。

4. 心態覺醒
香港人真係要清楚知道，坐享其成嘅心態你係唔會成功。希望盡力去做自己可以做嘅所有嘢， 每一次想放棄嘅時候，反問自己呢一個係咪藉口。革命真係唔係得個講字，我好希望全民V仔。

其實政府用拖字訣我都唔驚，我最驚係香港人習慣咗，而我開始覺得大家對呢啲資訊都有啲麻木，真係唔好啊，習慣就係我哋最差嘅心態。

推

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

運動已經開始失焦，大家真係要開始討論下之後方向

其實你哋意唔意識到場運動失緊焦